信主可能係最後方法

撒旦已經降臨香港
信主可使人無懼打壓